一 人 一 個 素 顏 都 好 靚 的 明 星？

宋慧喬

嘜9

Nancy❤

郭藹明

Ali

好靚

對唔住大佬

鮑姐

棋靈王收埋大把相

雖然唔差
但第一眼睇到張達明

衛思雅

嘜水

Hani

宋智孝

允兒世界第一

衛詩雅

孫藝真

坂井泉水

阿嬌